尋人

自從9月1，有好多報稱無可疑既自殺.無記錯已經超過10個.但呢個數字只係已知數字...

我想問下大家有冇發覺有身邊既人突然消失？包括由6月開始.其實唔排除會搵到越黎越多自殺咗既失蹤人口.

另外，如果你知道朋友被拉都請確認一下佢地係唔係安好.

希望大家一有發現多口問一句.因為家人入手應該無乜可能，但佢地走/失蹤前理論上應該有聯絡過朋友/同學/同事.希望大家可以行多一步，多口問一句！

因為呢一方面唔會有任何渠道/人可以幫到我地.

一個都不能少！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推

2/10